朋友成日話咩製造回憶 好撚on9

以為自己拍緊戲
有幾個鏡頭影住自己一生
仲自己剪埋片
一時就搵嘢喊下 拍下牆
一時就拍下內心戲 無啦啦冷笑做個表情

中意個女仔就上堂望住人地
一時滿足咁微笑
一時個女仔唔出聲 又無啦啦唔開心話咩擔心佢

屌之前那些年上完
又話自己唔夠努力
剪咗個光頭

究竟咩事

整合咗中學時期班同學
大學唔講啦仲on9

1

📸📸📸

屌你呀！

係咪得我睇唔明樓主講乜

我都唔撚明

好有深度

唔通我真係1999

我應該明 佢應該係自大撚黎

呢d係青春呀 你識條鐵呀